仆佢個街 好似有人要求婚

本仙每逢收工或者放假嘅夜晚
都會去海旁瞓下沙灘飲下酒
今晚突然有班撚樣嘈彎把閉
見到成班麻甩佬喺沙灘到用蠟燭砌個心形出嚟

祝新婚快樂

你又飲酒？飲完酒好鐘意鳩？

樓主飲酒未

淋熄佢

好似好靚

淋撚熄佢，做仆街仔都好

唔好 水加火會火燭咖

屌一諗起就笑撚死